{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_063911",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "녹원가든"
    },
    "text": "毎朝、私たちは健康な食事をしてメニューを決定しています。運営時間は毎日11:30から21:00までです。中間休憩時間は14:30から17:00までなので、この時間にはサービスを利用することはできません。メニューには石焼サムパプ、正式1人には15,000ウォン、サムパプ正式1人には12,000ウォン,豚焼肉を追加するには、13,000ウォンが追加されます。牛肉プルゴギすき焼きにはご飯が含まれて1人に17,000ウォンが請求されます。牛肉プルゴギすき焼きを石釜飯が注文しことを望むなら、1人に20,000ウォンが請求されます。陵夷プルコギ釜飯定食は1人に25,000ウォンが請求されます。香織の和え物は15,000ウォンで、鯖の塩焼きは5,000ウォンです。予定されたメニューの中から選択して満足に食事して幸せになってください。^^。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "毎日11:30から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "中間休憩時間はいつですか？",
            "answer": "14:30から17:00までです。"
        },
        {
            "question": "石焼サムパプの正式1人の値段はいくらですか？",
            "answer": "石焼サムパプの正式1人は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サムパプの正式1人に追加で豚焼肉を注文する場合、値段はいくらですか？",
            "answer": "豚焼肉を追加する場合、13,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "牛肉プルゴギすき焼きにはご飯が含まれていますか？",
            "answer": "牛肉プルゴギすき焼きにはご飯が含まれており、1人に17,000ウォンが請求されます。"
        },
        {
            "question": "牛肉プルゴギすき焼きを石釜飯と一緒に注文する場合の値段はいくらですか？",
            "answer": "牛肉プルゴギすき焼きを石釜飯と一緒に注文する場合、1人に20,000ウォンが請求されます。"
        },
        {
            "question": "陵夷プルコギ釜飯定食の値段はいくらですか？",
            "answer": "陵夷プルコギ釜飯定食は1人に25,000ウォンが請求されます。"
        },
        {
            "question": "香織の和え物の値段はいくらですか？",
            "answer": "香織の和え物は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "鯖の塩焼きの値段はいくらですか？",
            "answer": "鯖の塩焼きは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どのメニューをおすすめですか？",
            "answer": "予定されたメニューの中から選択して、満足に食事して幸せになってください。^^"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 362
    }
}